利物浦餘下賽程依絲執

除左米堡護級 其他都風流波緊

分分鐘出副選練新仔

agger

今晚就輸波

不了

易食指數5星

晒時間啦呢D

蓋清猁迷

十一年利迷 YNWA

易食指數 ★★★★★

風流波都可以贏你，佢地可能覺得以贏利記為榮

贏利咪風流

咪邪

又過一關

睇緊應該場場3:0
米堡個場應該3:1 易打到優山

只要曼年 雲加繼續失分 豪3分比米狗護級都冇所謂

差d燈

剩低3場0難度